疫情嚴重垃圾中坑仲死去旅行

呢班中坑究竟有冇腦